我懷疑啊妹去咗做咯咯

我個妹一直游手好閒 佢就話自己做嗰啲咩kol
夜晚開live就有錢收
但我自己好清楚自己個妹乜嘢質素啦
佢無返工但又搬到出去自己一個人住 有咩可能？

咯咯

你自己做咯咯
仲要搬唔到出去住就算啦
屈埋自己個妹

三萬蚊

開live真係咁好賺？

費事講到咁白

都好嘅
識搵錢唔洗家人擔心先

小妹做嘅話禮賓府都住到啦

你話你個妹樣衰 即係你都樣衰

一萬三萬都幾好搵

點解要作賤自己啊！

我哋唔同媽咪

未睇user name就估到你啦 cls港女

係 比狗住

叫佢未來條路自己諗

我借朋友ac

尊重啦

你唔需要尊重

你把口賤過狗

唔巧嬲ok?

點暗示？

🙏🏿

兄妹拍住上

事實係咯咯都做唔到

講

啲黑人唔肯比錢，話我唔值呢個價睇場啲人又唔幫，話幫唔落

tips

gas

cant

一人一件你最後悔嘅事

咪煩啦

挽下炸麻都唔挽得

媽... 咪........ -v-"

話你癲雞wo

都啱嘅

笑屎我

話晒姊妹一場🥺

直接問佢：牙妹！你係咪去咗做嗰啲又賺錢又怕羞嘅嘢

試著說癲咯咯

職業無分貴賤，放且佢都算係為香港人服務

牙妹叫咩名

咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯

bb🥺aaaaabababababababbaaaabbababaaaa

痴線唔自爆啦

我都咁同自己講

.........😅

唔好亂同人郁郁😭

又係你

家姐阿哥阿妹都齊，係差個細佬

使鬼賣身咩
學email賣相都發達啦

？

未生

email大波

你個妹咩質素唔成問題，因為對象係香港人乜女都女神

死港女

唔撚係啊
你去同佢身邊啲frd問下好喎

屌你個嘴頭先叫錯人

雞就雞
咯你老母臭西

臭西樓主

😅負評你先🙈🙈🙈

我想幫襯了

有冇swag先

會鬆鬆

你同你個妹對奶分別咩cup?

好似樓豬咁

樓豬B

好彩屎眼仲係緊

瞓未？

未

咁夜仲唔瞓
係咪掛住我

幾時又有阿妹

阿妹
唔係啊

點會掛住你

我啊妹係我

阿

雖然我好靚仔
不過唔好掛住我

c-
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

你做咯咯

你諗多咗

做

果然食開嗰行飯
咁中意嗌

Ok
呢啲就係死牛一邊頸

鞭打我啦

我地緣分已盡，從此成為陌路人

做唔出

本身就無緣

一包狗糧食25-26日
8包狗糧可食多少日？

唔使錫住我㗎

7個月

錯
係200-208日

有幾日食粥！

續

第一包糧係28-2-2020開
可以食到幾時？

你係咪想逼死我？？？

家姐我冇啊

Ok
係14-9-2020至到22-9-2020任何一日

個名笑死我

17！

正評比咯咯

林鄭質素

你=你上一手質素？

你分身

唔俾咁say我個妹

呢個post ok好笑

嘟

咁你又拉

一晚三萬係日本Yen

唔係
我從來唔笑你平

妒忌阿妹

ur name says it all

咪煩 我唔平

妹妹唔養我就嬲

唔識分，唔係要不推文架咩

係，你好大波

咁夜唔驚啦

咩叫廢事講到咁白 你阿妹做緊雞啊 仲係到玩食字 屌你老母on99咁

低調啲

見到個post勁撚嘔心
擺個tg出黎話陪人傾心事
點知人地同佢分享啲三角關係佢就話睇唔上眼擺晒啲對話上連登
屌你咁撚樣騙取人信任再放晒人啲野上網真係好咩

咩post

[url][有圖][勸世] 留Tg聽人分享心事 但撞到條仆街咁樣對人

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

咯咯係乜9

無心機睇

條友好撚癲

佢收得幾貴下
唔好問我點解知

咁都唔叫騙取

佢覺得佢好撚啱

濕鳩報驚撚社工咁

樓主好撚大波

係

幾時去成人台自貼showoff下

虛榮心未有咁重thx

你同我諗法一樣

衰過

應該好多人咁諗

一隻手掌拍唔響

啲人貼自己條女都係同樣道理

佢男朋友支持佢果下都癲

點會貼自己女朋友畀人睇...

覺得9up

我作為男性都好鄙視嗰啲人

上次先見你post你條女又話多水又剩

但睇得好開心 男人

Good night all

night mei

膠po勿認真

我唔否認
有邊個男人唔中意睇依啲

矛盾 鍾意睇但又鄙視人哋post 人哋唔post邊得咁多睇

係好矛盾
不過其實我一向好少睇依啲po
所以佢地唔po我又冇乜所謂

明

仆街，睇下睇下上癮

唔想知

不反了，反正唔係我條女

可能係

咯咯都總好過咕咕咕

Link?

你個妹就係呢個級數，又點算係作賤自己呢

拉

起一起底先唔該
永遠一朝早都有好多垃圾po嫁喎

介紹你個妹畀我識
或者我可以分擔你個妹嘅生活費

咯咯(敲門聲)

日日同不Gay的瘋開膠Po悶唔悶
拉

流緊眼淚傷心酸辣粉

呀妹，感情台

痴撚線港女

笑窮不笑娼，有無聯絡方法

乜證據都冇 咪吹

你男友有冇課過金俾你個kol阿妹

但佢日日比我屌得好high

打算入嚟睇換mon

幾時有live? link呢

Link呢

你夠成日上連登作賤自己啦

ON9

唔會啦
你好清楚自己個妹乜嘢質素啦

以為自己開po

日日開你都唔block要入嚟拉悶唔悶
推

幫推

唔好嬲

唔好

有乜好嬲

垃圾，咁都淆

佢以為我地女人個個咁小氣

關淆咩事耐過5個鐘嘅post唔想再有人覆 好煩

我係...

我會幫你的

我今朝瞓醒見到咁多人入咗嚟笑死

ar哥

我都係 好煩
唔想on9仔煩但又想9up

係ar姐
今日嘅我少女心滿載

ar妹

same

都得
空肚飲酒
個肚好熱

咪跟啦

你個早餐嚟=.=???

我要跟你跟到天涯海角

我尋都冇食飯
起身想飲甜野拎咗枝真露飲

唔好侮辱貓。。

咪撚癲是但食塊餅先都好

講得好！

咸了

個肚熱到咸？

好耐冇到女女關心

一陣payme我

可以
網上ptgf

好做過patreon...

乜黎

email fufuying嗰啲

樓豬大波過email

樓主肥過email

=.=收嘴啦